今晚黑警攻理大都係劇本，仲有兩個鐘各大報紙就截稿

除毒果外各大頭版肯定藍絲老解清街道再屌城大暴徒，全城維穩就好似早幾日止暴制亂頭版咁 又係時候考驗大家既團結